黎明行動轉型探討

今朝當黑警要提防黎明行動式堵路果陣, 佢地分散左警力喺d交通要點到 (e.g. 幾隻軍裝狗喺公路既行人天橋)

但各個交通要點有既狗數量唔多
敵在明, 我在暗

會唔會各區既手足都可以針對到守自己果區交通要點既狗做到d野?

e.g. 街妨圍屌, 勇武自由發揮

前提係要果個要點既狗得幾隻, 紅隧果d成堆防暴都好難

點解要黎明 唔可以暗夜?
當初魚蛋都係2點打撚到天光。
我唔明點解要凌晨5點
明明2 3點仲易

黎明行動一早已經狗多過人啦

i mean自己區既交通要點

你望下自己區公路條行人天橋係得幾隻, 定成隊？

時間上大家都可以再諗

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

係咪掉轉左呀
好明顯佢地在暗 我地在明
有咩行動黑警會唔知

人已經夠少 仲要再分散?

上年已經大把po探討過 其實黎明行動根本冇一日係算成功 1111已經比較接近

三罷喺香港冇可能成功 不斷推三罷嘅九成人係學生/已上岸嘅手足 其他都只不過係公司批准先罷 你估有幾多個係排除萬難參與罷工？

唔係放負 係想連登仔睇返香港現實情況 唔好俾浪漫主義沖昏頭腦

咁今日想金鐘做聚腳點咪人地一早喺果到重防

睇我講咩先啦...

我係就住今日個情況, d狗派幾隻守公路行人天橋

果幾隻狗就會在明

即係用多區堵路做引子, 引某d狗要現身守某d交通要點

再針對果d現身既做咩就手足自由發揮

唔係放負，而係真心好難再搞，成本高而成效存疑

1. 大量狗隻+便衣+藍屍
2. 自從1111果排後，d 天橋同露天鐵路段已經加高哂牆，好難再空投

解釋清楚d先

我唔係提倡多次黎明行動

當d狗好似今日咁要提防各區堵路, 就要分散警力, 用幾隻狗現身喺某d位守住

咁手足就可以針對現左身而又較單薄警力既地方自由發揮

換句話各區堵路可以係空城計引佢分散警力

睇我講咩先巴打, 我覺得你唔係應我講緊既野

當然手足都要提防潛在便衣狗

be water

我明你表達 但我意思係再退一步 黎明行動短期內都唔會成功

1. 動員人數每況愈下
人少係事實 1111已經係最高峰

2. 目標不清晰
堵塞交通太空泛 點塞 塞邊度係好需要討論 但每個位置人數太少 出到嚟你眼望我眼又唔敢做

3. 成效同代價不成正比
其實根本塞唔到幾耐

以上幾點有出過嚟就知個實況
加上路面上敵人太多 唔好幻想好多同路人支持

至於明暗問題 唔好玩啦 如果你真係咁諗 好易畀便衣捉到

所以其實黎明行動除非有好重要目標 否則短期內唔應該再推